香督府

發夢見到，每次"海軍部"有大事的時候，林師奶住的"香督府"附近的龜龜/狗狗動物通常很少。

這件事值得大家留意。

利申: 香城動物的愛好者，喜歡研究動物行為。